欽州街城巴車身康文署廣告預示多人死亡！！

原來香港女仔問下忙什麼？都要 block 勁你

如果未block樓主依家記得block

你個人都幾無聊下,過左去仲想鞭我屍

垃圾一世都係垃圾 死咗先會過去